今日連彌敦道小米都拆埋圍板

笑死

個陣隔幾日就燒佢一次

唔燒就爆玻璃

人地蘋果奶到傻 唔見裝修下

小米瞓撚咗成年
一早已經唔使圍啦

幾時有小米電視野
好想買行貨